其實湯家驊係最值得嘉許，大家唔好忘記

今次修例據消息講係林鄭私底下同湯家驊李家超諗出黎，唔係湯家驊俾左呢條絕世好橋林鄭都唔會有今日，湯大狀呢 d 先係走得最前，有無高手可以整圖表揚下佢？
#我係真心架